阿仙奴4:0史雲斯 利物浦2:3史雲斯

我地牙記果然係最強的

雲加兵法

利4:3阿
識唔識玩鬥獸棋呀
我地利係象 所以先比老鼠食呀

利係海鮮咋
又或者係狗